獲17萬網友多謝勁贏華仔！千嬅：我帶娛樂畀佢哋！

由雅虎網站（Yahoo!）舉辦的「好想多謝嘅公眾人物」投票選舉昨日公布結果，今年人氣急升的楊千嬅獲十七萬票名列榜首，比第二名的劉德華多十一萬票，曾奪得「青少年最崇拜偶像」第一名的陳慧琳則排第三。

雅虎網站（Yahoo!）在今年八月底開始，展開「好想多謝嘅香港人」網上投票活動，讓網友表揚一些一直在身邊支持鼓勵及啟發自己的人物，為期一個月。在逾四十萬的選票當中，楊千嬅以十七萬多的高票數成為「好想多謝嘅公眾人物」組別首位，而曾是「青少年最崇拜偶像」的陳慧琳（Kelly），今次則獲得四萬零五百七十六票，屈居第三，第二位的是得六萬零一十票的劉德華。除了藝人外，陳方安生、董建華及李麗珊亦入選十大。

努力做好本份
楊千嬅昨日接受電話訪問，對於網友為何想感謝她，千嬅說：「其實我一直都努力做好一個歌手同演員嘅本份，或者佢哋覺得我真係帶到娛樂畀佢哋啩，反而我好想多謝投我票嘅人，多謝佢哋欣賞同埋認同我，總之就多謝晒啦。」

Kelly屈居千嬅之後，不過她毫不介意，Kelly昨日說：「唔緊要啦，有人多謝我咪好囉，一二三四位都冇所謂。」問Kelly會否覺得被千嬅威脅？她說：「多謝千嬅，多謝全部人啦。」

2002年9月25日

睇返舊時報紙新聞，真係認真過癮，呢班友幾咁辜負香港人

多謝楊千嬅同劉德華

仲有人用yahoo嫁咩

算撚數啦過撚曬氣

廿年都黎緊

而家佢地嘅target 都唔係香港人
支國人當佢地係寶就得啦

陳慧琳乜水黎

2002

陳慧敏個妹

有冇Ching 當年投過票畀楊千嬅？
出黎相認？不如

2002.09.25

国家主席甴近平會同澳門行政長官吹蕭安於全国敬老日接見港區人瑞代表。